［深水埗要人］快啲快啲快啲！！！

現場太少人有gear
完全冇物資
極缺生理鹽水
請各方手足帶齊gear嚟幫手！
求下你哋！

推推推太少人啦

推

散啦